有冇人用過止鼻鼾牙膠

懷疑自己有睡眠窒息症（非肥仔）
但比錢睇醫生好貴
想買個牙膠試試佢

唔太嚴重係有用，但唔係人人慣

牙膠無乜用，用鼻膠好好多

幾貴？

鼻膠係咩黎 我試過用鼻貼好似冇乜用

淨係測試檢查都成千蚊 都未計之後醫藥費

頂住鼻翼，等多D氣入

我覺得自己應該係喉嚨位既問題 牙膠應該會好啲？

我屈臣氏買現成都ok, 至少隔離果個訓得著

牙膠好難訓得著，訓得淋，鼻膠易慣好多

類似呢種？

邊度有得賣

yes

個friend 比條亞馬遜 link 我買，香港就唔知有無舖頭/連鎖店有買

今晚買黎試試先

想問有用嗎？

一般般 同埋帶到啲牙好痛